收唔到區選信，都唔知係邊個票站投，可以點check ?

上選舉事務處網站

你講出黎住邊 大把人幫你

多謝手足，check 到了

Check 埋投邊個阿

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

睇分界咪知

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個